紅隧20蚊，一日12萬車，你免費一日先240萬，對政府係冇影響

明唔明

係冇影響，講多次

唔好比0.3吹風成功

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

240萬政府唔care
一日黑警加班費都唔知幾多倍

咁免費10日咪2400萬

免費100日咪2.4億？

我驚一個鐘就比阿狗清左

對使用嘅市民有影響呀嘛屌

85紅隧很塞車

同意，免費比人過有咩用

咁玩埋西隧囉唔係好遠姐

前往尖沙咀請往近尖東方向
到尖東再睇現場行去紅磡 （紅隧）定理大
或者留太空館對出（不建議）
行得廣d（封到理大再向油麻地就成個區都我地）等狗無咁易封（建議）

前往途中請往紅磡紅隧

龍頭到左紅磡紅隧
暫時睇油麻地至尖東至理工
三角形都有人
請開google map睇地圖

請不要進入紅磡內

回家路線
何文田
土瓜灣

請無視紅隧免費放車走言論
收費站有cam可以捉司機走數
別戇鳩
水炮車未出不要叫散紅隧
可以塞到銅鑼灣

你都傻傻， 紅隧道是捉住政府過春袋

我車住千幾萬貨 塞停左delay
比人claim期冇保險
商家出唔出聲

呢下係對全港商家既警示
再無中立派

但係廿蚊對小市民黎講係好多

香港人成日受氣，又塞車，又塞船，又加價，我要求開緊車的人，同時響按一分鐘，出番口氣

還富於民喎，唔好咩？反正政府都亂洗錢架啦

我覺得直接搞西隧同大皰，隧道公司蝕錢，下次隧道公司就可以大幅追加隧道費（因為利益保證）到時政府就會承受巨大壓力

大欖

都冇可能塞足一日.。